前TVB藝人何俊軒移居内地發展：遭家人朋友排擠

WHO?

支那賤種

個柒名聽都未撚聽過，邊撚個嚟？

面個浸梗係好架
金玉其外，敗絮其中
膚淺到唔膚淺
返大陸摺埋巴啦

放棄加拿大死返大陸

Who

睇完樣都唔知邊個

咁唔怪得俾人排擠啦
呢啲無腦思考嘅垃圾就唔好響呢個世界生存啦

以前嗰啲唔知幾多線

成五張野仲一事無成

佢二打六到就算日日奶大陸都唔會紅